吾明典解朱經緯要比人拉囉🤔

唔打點區散人流牙？ 朱sir😭😭😭

ScreaM > KennyS > JW

咩事牙？==

牙你老味咩?
BTW, 七警咁打法都只係兩年, 朱蛇240小時社會服令就冇事啦, 長糧照咬, 你吹得佢脹咩?

佢只系執法姐，吾明典解要針對佢==

5p仔 五毛 滾出Lihkg 啦

腥港大挽針對刀矛計

佢當人係狗咁趕之嘛, 唔鍾意咪打幾棍囉, 響大陸係好正常o架

岩牙ching

我系蔣公fans 黎，系米有5會？

學堂都有教啦 要採取適當武力執法 咁小事都要拉

路過咋

Btw 吾你老母

個男o既咁青靚白淨, 冇捉返差館通佢櫃已經好克制

差人做野唔洗你教 拉咪拉，關你撚事

Device > Scream > Kennys > Jw

好地地做乜又講老母牙==

癡線架梨 一黎就提禾老死老母 貢矛家教

而家d細路真係好冇禮貌😑

打兩下刀吾得，E+ d90後真系吾捱得

政治big害牙== 你班港獨分子搞搞震

村長好波

明知戈到暴動仲行戈到？冰個信牙

2&b刀巧波

咪系

米系，又吾見我會路過果道

差人維持治安 有咩錯？

依加郁d就講老母==

豬蛇😢

d廢青害死豬蛇

明師出高徒 爺爺又然

90後係咁-.-

意見吾同就話5毛

點解會block漏咗你
( Show Blocked User - 義和b )

2+唔係提老母就講人5毛
班細蚊仔

聽落樓主有啲道理。。。

城管係打人o架啦, 好出奇呀?

真係無理由俾人拉
狗咬到人一向都係拎去人道毀滅架嘛

識吾識尊重人？

冇家教 把口咁臭

你班呀姐掛住上網唔做嘢，我個勿演三小凍撚死等撚左十分鐘喇

人就要尊重既
警犬唔使啦, 佢份狗糧包埋

吹咩, 打我丫笨

帶事唔好搵差人

唔搵都得, 叫佢咪撚出糧囉

你唔需要=/=市民大眾唔需要警察

香港人需要服務市民大眾o既警察, 唔係壞事做盡都有人包庇o既黑警

咁你有事唔好搵警察幫你喔

朱蛇rip

執行正義都要比人拉
呢個世界系未痴左線牙

大家可以唔洗理樓主
佢係我表弟 16歲
自從689上台之後佢就口齒不清
一星期有五日都要去屯門青山複診

警察同樓下個看更一樣, 佢偷懶, 我會鬧佢, 但走廊光管壞o左我一樣會叫佢換。
因為我有交管理費, 佢有出糧

豬蛇

今次禾就十卜2&b啦

都話左叫隻警犬唔出狗糧咪唔搵囉
收得人工屌完你都仲要做啦

你同埋死老野老d躝啦

米系，明明我系蔣公fans😢

好吾成熟😞

ching識波👍🏻

哈哈哈哈，笑4 me😂😂😂

樓主講得好
十卜🤚🤚

睇到我地+2之獅車迷好吾舒服

牙粒

ching識波

你又講得好似有d道理... 但佢刀系區散暴徒咋喎，冇偷懶喎🤔

出哂力維持治安刀有錯?...

ching 快啲番屋企練琴喇

Yes

假膠？

你系5毛全連登刀知啦

我大佬蔣公話你系5毛牙

？？？

一個大好人生就比班廢青摧毀
冇人性 收左美國黑金 香港吾可以亂👎🙏🙏